操你媽的關平簡直就牛B死了

老納又趁機抽水

開始狙擊關平

以前幽默大師一彈起就起勢狙擊佢

關二哥入黎講兩句

老納抽水低汁，負皮